警察狗 6月9號就係紮職加薪既好機會!!!

往死裏打 打到班友散自然有表現有得升職加薪!
特別係學生嚇一嚇 就搞掂 唔聽話就上龜車
到時真係要多謝69出黎既大家

移居機會